達哥上水拍片盡訴心中情

old news is so exciting!!

食屎啦達哥
正一仆街冚家剷， 當年我話撚咗你㗎啦

條片出左好耐 已經好多post講過 要講都講夠
唔想再提依條撚屌 推啲正經post好過

叫佢食屎啦

其實佢有乜好睇

利申唔睇人打機

理想

現實